個鼻成日聞到煙味

但我問朋友同屋企人 佢地又話無煙味
有冇手足知點解決 同埋係因嘜解究會噉

利申 我同我屋企人無食煙 亦都冇鄰居食煙

鼻煙癌

2

long time no see

\|/

唔會掛。。

btw 呢個情況都真係持續咗幾耐下

好快會有惡臭 到時就冇得醫

睇你黐咗粒煙味嘅鼻屎 係你個鼻窿入面

唔係掛

鼻屎我日日“了”

係

老母去旅行喺酒店聞過煙味
之後瞓到一半就撞鬼
feel到床尾有人坐底咗
你留意下屋企有冇怪事

之前感冒傷左嗅覺神經 或 鼻竇炎

前者無得醫，好多人頂唔順自殺死，後者早醫有著

腸

我陽氣噉足 no ghost la

會因為噉而自殺 會唔會啊

我都係...
自己又成日鼻塞
打乞嗤....

我都係成日鼻塞

係屋企成日都以為樓上下食煙

“神”鼻涕又好大力。。。。
個鼻係咪壞咗
嗅覺都差咗好多
聞野都差咗

慢慢落去食野就會無味 聞乜野都覺得臭 連訓覺都分唔清係咪火燭 巴打......好自為之

我又唔係喎 我聞嘢仲幾好